{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 화명동 아바"
    },
    "text": "釜山華明洞に位置する華明洞アバは、清潔な客室を提供する宿です。 華明洞アバならではの特別なサービスをご体験ください。 ここでは、ヘアアイロンのレンタルと傘のレンタルサービスを提供しています。 客室は3Dテレビが完備されており、VODとIPTVが設置されており、便利に視聴できます。 また、最高級コーヒー豆マシンで高級コーヒー豆を提供しております。 全客室には2人用ジェット機を設置して疲れた体を癒すのに役立ちます。 地下と地上に駐車場を保有し、駐車の心配を減らしています。 また、当宿はセスコに加入して防疫を徹底しています。 ヤノルジャ会員はIZポイントカードを使用して積立を受けることができ、前日または当日は払い戻しができません。 周辺には華明汽車駅まで100m、約3分の距離で、華明生態公園までは約600mで徒歩約8分の距離です。 また華明洞地下鉄駅(3番出口)までは約500mで約6分の距離です。 釜山華明AVAホテルではヘアアイロンレンタルと傘レンタルサービスを提供し、客室には3DTVとVOD&IPTVが完備されています。 また、最高級のコーヒー豆マシンで高級コーヒー豆を楽しむことができます。 客室には2人用のジェットコースターも設置されていて、疲れを取ることができます。 地下と地上には駐車場を保有しており、駐車の心配を軽減します。 ペットの持ち込みはご遠慮ください。 また、当ホテルはセスコに加入し、防疫を徹底しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "華明洞アバはどこに位置していますか？",
            "answer": "華明洞アバは釜山の華明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバではどのような特別なサービスが提供されていますか？",
            "answer": "華明洞アバではヘアアイロンのレンタルと傘のレンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "華明洞アバの客室には3DテレビとVOD&IPTVが完備されています。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバではどのような飲み物が提供されますか？",
            "answer": "華明洞アバでは最高級のコーヒー豆マシンで高級コーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "華明洞アバの客室には2人用のジェットコースターが設置されています。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "華明洞アバは地下と地上に駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバはペットを受け入れていますか？",
            "answer": "華明洞アバではペットの持ち込みはご遠慮いただいております。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバはセスコに加入していますか？",
            "answer": "はい、華明洞アバはセスコに加入しており、防疫を徹底しています。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "華明洞アバの近くには華明汽車駅や華明生態公園があります。"
        },
        {
            "question": "華明洞アバはどのくらいの距離に華明洞地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "華明洞アバから華明洞地下鉄駅(3番出口)までは約500mで、徒歩約6分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 401
    }
}